[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [453]霜降冰咒龍

[center]
請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki／怪物肉質參考 多語言對照
(更新到IB)
(無更新)
日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

配裝效益計算&比較 (中/日/英)

傷害模擬器 (已更新IB版) (日)

聚魔客制/貼皮素材表

新手lm

又fail topic

留名

佢係咪掛左機唔洗幫了

唔知佢係味打緊

仲未過黑龍

新果d 萬聖節裝好勁，隻手套匠3

太刀/雙刀狗唔帶貓打黑龍快極都要23分鐘+2貓
覺得自己係一個手殘既垃圾

lm

Thanks
我以為你哋走了
打完煌黑龍兩個任務之後
冇煌黑龍任務
開黑龍任務
唔係好識打
貓車
你哋不用等我開了
關機休息一下

weak game LM

有冇可以幫打冰雞王
太耐冇玩唔識打

剛剛發現活動任務有煌黑龍
非常感謝你們
抱歉
唔好意思
我搞錯了
以為特別任務沒有開
我再開活動任務煌黑龍
再一次感謝你們

#xzy-wjeP-FRME

小弟太耐沒有玩
辛苦你哋
再一次非常感謝三位陪我打煌黑龍

其實佢地係等緊食你個黑龍處

求幫手一齊刷PS4赤龍

#vFG NvHY C3Lr

更正係 #vFG NvhY C3Lr

我好似連第一個階段都過唔到
要睇攻略

唔好貪刀 慢慢打 打佢個心口 打到可以開救難就回歸再開任

辣殺驚同過氣奶共港嬸一樣超人棄冇人要

新po Lm
棄驚lu

無唒人鳥

正式變Iceborne

連入game 都唔想入了
無野想刷

自制target比自己打

打白金囉

新玩一個禮拜
好多野未打

有無滅日fram珠團

繼續吹

想問下，依家仲有無必要打絢輝龍？
岩岩有fd carry 過左天地龍，應該可以打到

冇玩四五日
而家廢到打黑車都貓

打滅日用斬斧快極都要5分幾, 用黑龍重弩就6分幾, 又冇冥赤重弩,
可以點打先穩定5分內?求教

睇你玩開咩武
雙刀呢啲食屬嘅咪要
同埋佢粒玉可以整攻5護石

我打黑龍真日日貓，你攪到我好自卑

我玩大劍
好多野都好似無乜人刷，睇黎只可以hea住玩
幾經辛苦fd子 carry曬主線，唔係幾好意思叫佢地陪我由頭刷過曬d龍，我連近戰客制都未開

朋友就係愛黎痴架啦，真係朋友就打咩都冇所謂最緊要一齊打

轉晒場打戰鬼

歷戰王冰雞有無話邊種武器可以比較易少少過
散彈=比佢射到仆街
斬斧上車=比佢撞到仆街
徹甲=射到夠鐘都未死

爛輝腳幾有用，我有幾套裝都係黑龍4件爛輝腳

以上你講既武器都係易過

用散彈要先上頭弱化先打到橙字，通常一上頭就一下撞撚爆我件轉身衣
斬斧又係，一上車就啪啪啪死咗
徹甲穩陣，但呢隻雞既攻擊範圍同密度都高咗好多差唔多佢打完兩至三次我先射到一野

我覺得仲難打過黑龍

有冇場洗黑龍眼

個#1

咪試下玩地斧囉

我qoute返上一手咋

冇咗太刀文

有巴打貼左7分鐘過左。我用太刀都要打28分鐘

佢有招新嘅橫向爆冰
我貓親都係依招秒
碌慢少少都秒
有時畫面花到睇唔到佢出乜

蟲棍

拔刀大劍 最好黑龍大劍配4冰咒加霜刃

屈整備Lv5+耐寒裝衣+冰耐性20就無乜可能俾冰雞秒

幫大忙了

有無黑龍打眼場？

大劍打冰雞俾佢撚狗咁撚

未打到歷戰王冰雞點出4冰咒

PS4 #4vR BzdC JtCk

無人叫你用冰咒y喎 用冰咒b

打法可以參考呢個
蓄力拔刀做到就做 做唔到就一刀脫離

唔該曬

個人覺得黑龍4件好啲，一黎夠保命，二黎技能夠齊，實質同冰雞 alpha beta 差唔多傷害( 當然有冰雞王套打舒服好多)

個人覺得用大劍，黑龍4件好啲。一黎夠保命，二黎技能夠齊，實質同冰雞 alpha beta 差唔多傷害( 當然有冰雞王套打舒服好多)
( 樓上係手殘覆錯，sor )

有黑龍團帶新手嗎🙏

Glt 4MvD uTYc a8GG
有任要幫可以入黎

post埋code都無人入

新post留名

唔該哂幾位巴打，而家仲爭一隻眼

等等 可能下場再幫你

明白，大家忙完先

斷

太刀初見通關

想問無相大劍可唔可以用到最後？做左一把出黎玩拔刀大劍
同埋匠3係咪都已經足夠？

整套滿攻滿防性防強ko5整備5無傷3破壞3潛伏3真節徹甲
帶盾貓 鐵衣和耐寒 全程兩件交替來著住打
唔好拉撞牆
畫面拉開就即刻收刀飛撲
唔會唔夠時間打
我第一日就18分鐘左右首殺

其實冰咒王只要留意應該用乜野技能打方便就可以
例如
破壞王可以加快破部位增傷
迴距迴性避爆冰
防強防性能擋到邊幾招 擋不到邊幾招
整備5用乜野衣裝打 cd時應該點樣處理

另外聯機的話可以多點撞牆
如果能每次黃眼都能撞兩次就最好

新人Lm

真定假仲有新人

200小時新人
啱啱先發現呢個Po

最終武係黑龍大劍，無相連硫斬都不如，加油努力

冰咒王撞唔到兩次

弄張完整少少
自己參透下點樣可以二連撞牆
圖是剛開打時但我可以講就算中途都可以用

無相/滅盡/硫斬一>冥赤(五攻一斬味/六攻)
一>黑龍劍(-30%，頂裝(4黑龍/4冰雞王)先好用)
冰雞王應該要最少冥赤劍先易打，因為時間少+迫你拔刀(雖然冇煌黑龍咁仆街)
而匠夠唔夠最主要係睇一區打完跌唔跌斬，一區內幾快跌斬，好個人化

用笛試下

蟲棍一跳就避開曬d冰
好易打

忘記左閃光延怒添
現在打得太求奇已經冇諗過要撈埋果少少汁了

聯機的話後面撞一次就2xxx-3xxx一下了
還少少汁?

咁認真做乜

有冇冰雞早場

對唔住大佬，我以後一定會閃光開場，撞唔到兩次就重置

新人留名
玩左7定8個鐘 做到珊瑚台地
蟲棍好難用

試下用太刀 比較易上手

我唔係話開局能用
而係話中段都能用去爭取更多輸出機會

今集輕重弩勁到仆乖..

你意思係用太刀過主線？
我覺得蟲棍好正 所以用佢
係難用左啲
但可以既都想繼續用

未用過 淨係試過
太刀 蟲棍 雙刀
仲有把好似風琴咁既野 唔記得咩名
最後揀左用蟲棍

自古至今太刀都係兵器人氣排行榜頭幾名好易用

淨係用個R2掣直過主線
如果勁少少有珠直頭打撚到班龍仆乖
屈到哭撚左

mhw=斬裂彈
mhwi=徹甲榴彈

搵到自己鍾意嘅武器咪繼續用落去 冇武器係廢嘅

有無人知滅盡細金係咪只可以刷調查？
刷左個2金2銅15分1貓 兩日都無咁嘅

我用武器用得好雜, 除咗狩獵笛使用次數係0之外其他都用過哂
明明以前打鎧龍最鐘意用狩獵笛打, 但係唔知點解去到world 硬係提唔起興趣用

world 定冰原嗰隻?
冰原打聚魔歷戰或者5格普通（最好4金1銀或1銅)/歷戰調查任
2金2銅太少機率出...
world 就祝你好運...

world果隻....慘....睇黎我成個任要再刷過

都係5格普通/歷戰, 然後扶多啲啊婆過馬路啦

多謝大家既意見
我會試下用多幾款武器
但蟲棍依舊係大推

蟲棍前期升速蟲會輕鬆d, 快吸快收

我用緊速蟲呀 升到最盡個級嫁啦
但人地教我要去上位先可以再升蟲
我好似仲係下位 要做個咩緊急任務先上到位
應該有排

我個黑龍處仲未破，叫左好多救難都過唔到

ps4? 有無code?

岩岩試左陣斬斧打王冰打左18分鐘 好難存到能量 剩係噴老鼠膠先敢用劍mode圓圈

ps4 呀，但要今晚先玩到，呢隻黑龍打左我兩可禮拜都未過到，搞到想棄

咁今晚打

跟機
有緣join

有沒steam 玩家

港姐可幫你

你今晚打就講

有咩幫到你

想打下活動

擺個code上黎就會有人入
好似係

PC竟然仲有人

無野做到要玩開火

而家係咪真係iceborne 咁，無咩人打？搵救難都無人入

有冇冰咒龍場？

你個filter要揀好d
例如黑龍咁 要set好搵活動任 目標黑龍咁
齋目標set黑龍反而搵唔到

跟
冰雞卷到而家仲未刷齊

乜咁on9

有無黑龍場 差個重殼齊4件

帶隻貓入去偷

黑龍-2 6Xfb RHf6 BWax

有無人知冰呪4其實係加幾多
上網搵好似無人講

pc係咪有場？ 利申：煌黑同同黑龍都未過 想求carry

你過左未? 未既開集會所打

未有
放個code上黎啦
我依家可以打

或者呢個 6w8C 8zh2 Xt6P

老婆返左嚟，要再夜啲先得，唔該晒巴打，陣間時間夾嘅睇下打唔打到

多謝巴打

齊裝了 多謝krys巴打 多謝豬扒飯巴打 多謝威巴打

我建議你用煌黑裝，上耐冰3，食屬耐貓飯，60冰抗，佢冇一招秒到你

我會用黑龍插耐冰3試下
只不過估唔到打歷戰王都要插耐屬3咁解

你用黑龍嘅話帶精靈加護5，時不時救你一命

我覺得精護5不如迴性5...加埋迴距3根本無敵

我驚貓嘅話，我會帶晒咁多個技，萬一真係避唔到就係要靠精靈5

我係精靈5冰耐3整備5耐冰衣裝轉身衣裝+煌黑三件，斬斧但劍模式為主都ok多dmg，打熟左都知邊啲pattern唔上得，或者轉身就可以aggressive啲咁上車

Olay 6分

mhw新手打煌黑俾佢屈到喊左

要屬傷同解龍屬異常wo

再次創造傳奇

同fd打，我用大劍，狂俾佢連招屈死，打到無曬自信

煌黑反應係幾快，可以趁呢個機會試下其他武器

頭幾場成日想追頭打俾佢kick低再即接下招秒左，後面只敢拔刀打屁股，好似係度混分等過咁，fd陪我整左猛爆碎龍大劍拔一下都係得140,完全唔敢連第2下除非佢訓低左

啱啱回鍋 未打煌黑同黑龍

真蓄4290

連ボム都黎睇劍神
CLS到底點計到個下真蓄係食到件裝衣

我用充能斧打煌黑，通常車個大技落去先會瞄頭

等佢向下噴火/冰或直線噴完先打頭一下咁？
我舊幾代打親煌黑都係用重弩，無諗過依家新玩呢代用近戰大劍咁難打

睇完片最驚喜個位係佢肯用耳塞護石黎打

唔係個個TA大佬都放得下身段用呢D人地眼中既新手技

我係mhwi入坑遠弓類武器用都唔識用

佢以前好多條片都用耳塞

油雞巴：用耳塞果D多數唔識玩

佢好似一向都有出耳塞嫁喎

耳塞其實對大劍可以講係一招攻擊技，吼緊果時真儲多一下得一下...

痴線個劇本天馬行空咁刺客衣裝都出埋

真係創作力量和幻想會嚇你一跳

所以大劍出耳塞我覺得好正路

PS4 打歷戰冰咒龍

在線求3個隊友

4GDkMRXE34Wf

-2位

用耳塞出真蓄其實難過碌吼撞吼

HR14新手 刷左成晚終於刷到套滅盡龍裝 好有成就感

最後一個位

Olay神：潛伏/隱身衣裝都係攻擊技

正路但唔係個個會 越高技術既越偏向走耳塞 太有自信

大家寧願碌龍吼

有無巴打打冰雞王呀

唔識點撞

code？

試過用有耳塞嘅裝見到條龍吼都會好自然咁撞同碌 好唔習慣

Olay 開局用炸桶炸自己一下係有咩用？

有冇人知18年個港區狩王有冇上黎

大劍縱斬竟然可以射一粒彈然後駁真蓄

火事力場 低血時加攻

炸走紅色果段血, 如果唔係會自然回復冇左火事場

原來可以咁

我都係你講先留意到

之前睇TDS 都做過差唔多既野

我由olay XX睇到而家
嗰時仲未知係香港人
直至有次睇到in-game個名先知

黑龍任前面條煌黑易打咁多

pc有冇場?

咁早

i4AnjJ8i8zas

買個早餐先

EaMQKPckAWnz

差三舊英雄王硬幣 有冇巴打幫手打挑戰任
3PFE psZ4 ZGzw

Thanks巴打

無玩好玩
想玩返
之前打到MR99
有無咩裝依家強烈推薦？

黑龍裝

我依家果套好鳩
想一步步追返d裝

想一步登天就打黑龍 end game裝
如果唔係就睇你咩武黎配

操蟲棍
太刀為主
太耐無玩真係無晒記憶同概念

呢兩種武無玩 答唔到你
不過近戰離唔開爆碎兩件 出挑戰者7

ps4 有冇人carry 黑龍/冰咒龍
6F2v enuT ADBJ

入左 打咩?

ps4有無人幫打煌黑/冥赤，隔咗成年無玩，上個禮拜玩返，打到依家煌黑/冥赤已經盡咗力
一陣3點半開機，再share code
求各位大carry

我啲裝就有啲冷門但都玩到嘅
物理蟲棍就冥赤3件炎王2件
武器用冥赤爆棍刷炎王技

屬性就大冷門裝黎
正路冇人咁玩個種
睇你有冇興趣

太刀我都唔太記得了

唔該咁多位大佬奶媽
要出街了

Play station network死咗

##hd vwD8 N7GX

連唔到

WS-44369-6

屌，放假先黎死

太刀好似係猛爆2件加炎王3件

打到煌黑個陣我就全部轉晒打屬傷
宜家就一撚定係黑龍4件加金羊腳

有冇巴打一齊刷大細金？

入唔到

再試下

我都入唔到 想打下機都唔得

條曲是咪錯左

無錯wo

新手可唔可以刷

有人入咗！

而家煌黑定冥赤

頭先有個台灣人話我啲裝唔夠做，叫我刷下裝先😂😂

你進度去到邊先，想刷乜

佢帶我刷緊冰祝，進度啱啱打到煌黑/冥赤

影你裝來睇下

蟲棍就冥赤(獵蟲強化攻555銳6)，或者上mr100用滅盡，是但揀隻蟲，2件猛碎加煌黑手，有靚珠就可以齊技，之後煉粒削擊可以一次軟化

upload唔到圖片

入唔到你個code嘅

有冇歷戰冰雞場？

發覺自己做左衣裝撚
自從黑龍裝之後，好易出到整備5
跟住就不動轉身輪流用，成日生命值硬接
練壞晒手勢

Same

轉身 迴避

有咩唔好 都遊戲末期

有乜所謂，到rise就會強制矯正

而家有靚衫著 唔捨得笠住佢

臨碎 > 赤龍

搭單一問，弓裝用咩好？

有無人刷聚魔

真係有心唔依賴咪唔好帶衣裝出街lo
而家打黑龍成班fd多數都撞牆唔用兵器
雖然難打好多但好玩

街場啲人一直都係咁玩

煌黑個屬性判定到底係點
我已經煌黑輕弩射哂60粒+身上既冰結草
都過唔到判定

任務名喺咩

黑星廢J一段時間無玩 呢排玩番但仲未過到個特殊任

ta wiki咁玩

要射前腳

咁我再試下先
謝謝

赤5 / 黑4都得
唔太介意傷害的話 黑4可以出多啲quality of life既技

差隻細炎王就白金MHW

都係唔得一次判定都過唔到

係咪入錯任要射火呀

變龍屬都要繼續射嫁喎
我自己單機打雖然唔係次次都可以係冰/火屬果時打到佢訓低
但打到去龍屬就一定訓

參考下打法同配裝

定係真係拎錯屬性？
拎錯屬npc會嘈你叫你望真啲

黃昏黑星
火->龍 射冰斷唔到
冰->龍 射火斷唔到
火->龍

打左咁多場應該無認錯既
開始懷疑輕弩係咪真係過到

上面條片一分鐘就斷咗喇喎

封印龍骸布 外觀
要打咩先整到

已經有封印龍骸布道具

有無巴打而家可以carry 我過一場黑龍

唔用衣裝唔撞牆唔打武器down 淨係用返自己武器
真係難打好多
覺得自己係0

好似係活動黑轟

唔該巴打

但係吼果下嘅時間正正係要嚟真儲咁無計喎⋯⋯

如果身上同事有弩彈冋拘束勾，撳咩制切換？

上下

上台 上下

你game名係咩

原來你就係Emma

thx

蝗黑招大係咪要企佢屎忽然後放煙筒，放完都係秒點解？

之前唔識換被黑龍燒死咗

輸出不足 屬性傷夠嘅話放大招前佢會冧地比你打

感謝你

我都係因為咁寧願唔攞弩彈算

有無冰屬性攻擊強化 一係試吓用埋冥赤裝

呢排psn 做乜尻係咁斷
慘在打緊赤龍

佢有時起po出現

基佬 基佬 基佬

隔壁個aibo會同你講屬性壓制左 跟著條龍會倒下 如果無呢幕就直接大招 你插十支煙通都無用

英雄之証

刷咩？
搵咗全日都冇人開獄狼 金獅 屍套
亂入街場 打埋啲唔啱用嘅嘢

一向都係咁垃圾

PC 求其打下
x7@p@D2J7BJp

請問有冇Ching 可以帶我過活動黑龍

PS4定PC

超越(黑龍的傳說+4), 拔刀術【力】(冰牙龍的絕技+1)的搜索結果0條 0.209sec

個配裝器係咪壞咗

ps4完全無人打冥赤

要打嘅都打晒 同埋呢隻野太晒時間

Ps4

防具依家好似已經唔洗佢
低輕弩射撤2係咪得佢？有無第2把可以取代？

屬性裝仲要用赤龍

無人打，只能放棄了

幫唔到你

幫我

你開場我入

你1個人打哂都得喎

4pj6 QxXA HMhX

Many thx

而家黎 巴打開唔開咪？

唔開啦，mic 果個位插咗喇叭

多唔多人打？

-2

-1

開緊機，full未

多謝

用左12日,搞點曬IB大細金

頭先過左，條龍瞓底過先唔會滅

搭單一問，唔記得天之龍人票據點拎，蒸汽機都無嘅

olay大神

宜家活動祭星期三，日打每日任務就送你一張

你地斷哂
個集會所又無斷

s7mP2Xh!sxLL

咁應該係你

終於world白金左

齊唔齊料？

差個心口....非洲到一個點

帶隻貓去偷

唔怪得搵唔到冥赤場，原來入集會所果時就已經要搵左先...,過左2場唔出水輕弩
同街人打無人斬尾得我on99咁打足全場都斷唔到

想問下點樣睇每日任務？邊個位睇？

斷尾太麻煩 效益不大

有個問題想問，做左一把黑羽弩出黎玩下貫通2，但見佢徹甲2都可以速射，拎黎玩下，但原來徹甲得9粒可以拎入場，想問主玩徹甲既個人咪要不停返去補彈？？

帶埋子彈材料，可以set 捷徑即刻合成

帶滿合徹1同徹2既材料出去合
set好捷徑 捷徑要登錄合彈 唔係裝彈
set好捷徑之後先好登錄道具set

其實有外國人test 過係可以夾硬過到
但又要一齊啪藥又成，同步率又要高
所以純粹for fun

如果係星晨基地，你望向左邊搵依個人講野

如果係月晨，搵佢

第一格好似係x1.35，好撚勁

睇佢啲set名 見到啲「撚」呀 「屌」呀就知係連登仔

打到黑龍裝都無珠啦

但我見徹2好似冇得好似貫通彈咁一合合哂全部？只可以兩粒兩粒咁合？

唔斷尾好似拎唔盡16級

請問打絢輝龍打邊款先啱？想刷返啲素材，但係要打 M 位個隻，定係活動個隻都得？

打街場爆到雙翼/背部/四隻腳我就收貨

M位
唔刷武器都要刷龍神玉整裝

M 位無人打

呢隻野係咪已經收皮唔值得刷？

黑撚第3階段裝

合晒全部係set捷徑果時set，無分彈種

呢隻野既存在價值係啲（好撚難出既）武器

Btw，要搵活動先見到佢，但而家多數人都係打外觀/冰雞/黑龍

重弩而家係咪用乜類型彈都係用黑龍個把

牙鐵carry我未

呢隻野好似仲要升調查等級先會易打左，呢依都幾難有人打

打咩先

放低左成年
近排先拎返出黎打
打到琴日放假先打到出credit
有排都未打得到黑龍

想問下
多唔多人整冰咒龍裝？
冰氣鍊成同拔刀技
真係幾啱我(我用大劍的)

生命值硬接

我昨日開始打冥赤
呢隻咁煩我都唔想叫人陪我打

活動嗰隻唔洗 好似普通龍咁打 但唔夠傷佢一樣會走

打煌黑個啲me ok

今晚有無人可以係 ps4 carry 到我破閪龍嘅處

利申：片手奶

煌黑我同fd試左幾場，仲未過到，次次都係我俾佢連combo死

都幾多玩寒氣既大劍同片手

之前冰呪ab 啲技同珠位好廢，無乜人用，但用黎過渡都ok；

目標一定係冰呪y

唔介意我對上30場全敗既話

我願意

絢輝既屬性武器剩係打煌黑岩用 -> 煌黑唔值得打 -> 絢輝唔值得打
好似係

煌黑都係出左黑龍後先咁

多虧了你

我卡左三個禮拜，啲 friend 打晒裝，得我未過

對唔住

夜晚貼code me入嚟幫拖

我有幾次差啲搞掂，但臨尾出完龍擊槍之後隻閪野啲動作快撚到hihi，跑前幾步轉個身噴個扇型火，仲要噴正中間，打佢都好撚講運

黑龍：教練！我要進來了！

琴晚中撚左魔咒

黑龍出左之後多左人完斬斧,
我都順應潮流玩黎打下冰雞,
但一計算害好似差咁遠咁嘅?
當佢一次大 down,
盾斧可以打到期望值 3452.6
(變型斬 > 二解 > 斬下 > 二解)
斬斧就只可以打到 2499.6
(覺醒中 6連斬▲▲▲〇 > 3連斬▲〇 > 零解)
係咪有咩做錯左

斬斧係講持續有傷害 佢無爆發

徹甲榴彈我用激昂金獅果把

我仲以為斧打牽制, 劍打爆發添

有排都未打到佢

我可以幫手過
斬斧冇腦上車/奶笛都得

請問"蒸気機関管理所"個小遊戲是咪只可以靠估..?

出扇火又走唔切
可以用回家彈/大跳避招
如果拎緊武器就幫你唔到

如果有三個人carry 到我就好

長㩒R2

原來有提示 謝謝你

想問輕弩有冇人唔玩迴避裝填，玩4裝填輔助走著黎上彈？

講緊咩彈先

插件改善唔到裝填速度咪要用迴避裝填囉

有冇PS4黑龍首通團

我玩徹甲就一定要2反2迴
如果用4裝填 咁個反動就會特大搞唔掂

好想要帝王火太刀

如果你唔介意我過去十日多人無贏過嘅話就ok

屬性彈

為 RISE 做準備...
之前講過 SWITCH可以用返 PS4 手制,
請問有咩方法可以做到?

黑羽弩配速射貫2同徹甲2
4裝填速度可以行著黎上彈，好似唔洗迴避裝填

我用緊水輕弩

射徹3 唔鍾意徹2速射

pro手制好用過ps4手制多多聲

用慣左
而且唔想又買多個制

Google 手把轉換器

你諗下，你條契弟摸手制仲多過摸條女，抵買啦

黑羽弩都可以射徹3，好似

但低傷啲？好似

原來我無耐冰珠3
無得打冰雞了

但pro無得用C字手要用番ps制

我都冇
利申:MR400

just dodge

塞耐冰2同1囉

好耐冇用c字手

現在c字手係簡道具用?

GLT #MDH mC2r auiL
有咩想幫手打可以入嚟

轉視點

EaMQKPcm=kH=
PC之鬼

x7@p@D2GXJCa

自從有左l2r3就冇用c字手轉視點了

原來有得咁，我浪費左好多能量

有冇人打貝貝

Ps4?

Yes

識跳未

想打黑龍或者冰雞

那有女, 你老味
積小成多, 只係唔想成間房都係野啫

冰雞

入場見到佢打黑龍

有冇人試過黑龍第一同第二階放大技嘅時候入左避難位用FF跳會點

唔好意思咁多位ching...我有啲雷

兩次都去唔切到門

我剋住你姐

死左幾日 總結左少少太刀狗單刷黑龍既經驗

1. 黑龍企係度果陣企腳底快手開刃 開完刃就企遠d引佢出扇型噴火登龍打頭

2. 如果拖時間出果招原地火就即勾上身軟化

3. 趴係度果陣盡量企頭前

4. 如果出龍車就碌開等佢車飽佢 呢招出親都連續兩三次車 糞招黎

5. 另外兩招咬 見切完可以納刀 如果再咬就大居合斬頭 (只限一階段）

6. 兩招z字噴火等佢郁兩三步至登龍會容易d打頭

如果嚴格依照上面個打法三階段基本上就唔會見藍火

你入嚟咪知

唔洗一早整晒12把武器

琴晚打好輕鬆咩事？

我都唔知

想問下
而家多唔多人打爛輝同貝？
我斷左年幾無打
而家iceborne慢慢solo打
過哂主線
但爛輝同貝係完全冇打過

glt 個場入唔到？

個場full左

未打夠黑龍

你開場我幫你過

片手奶係到，晏啲唔知有無得幫

卡左兩個幾禮拜喇

冰雞你地貓到

我做奶都得你開場叫我

同老婆食飯呀，可能 11 點先打得

btw，我怕輸出唔得先整套奶

新手一問
如果我同我打緊果隻怪同時攻擊 係咩決定邊個招技cut邊個招技

又嘈又雷

咁好彩你打o個下剛好打到佢部位破壞或者down
佢咪down俾你睇
但多數都係佢cut你嫁喇

玩到停唔到手 早知早d買

11點可以打
靠你carry

好波

點解你會覺得你可以cut到隻怪既招

因為我用太刀果陣 有時唔知點解最尾果下R2會cut到隻怪撲唔到過嚟

企位靚係可以大迴避之後啱啱好壓唔中
btw你帶強打衣？想知個流程係點

因為你咁啱打夠條龍嘅硬直值
程程武器都可以 唔淨只太刀

樣樣*

太刀攻擊有霸體 可以硬食傷害而攻擊唔會中斷

我通常係冇氣先用斧，有得用劍就用劍

安全既話飛行爪可以係唔夠氣既情況下零解，我成日都著轉身飛行爪零解不過應該係bug黎

6條9 都唔識跳黃道
真係好ja

黑龍wiki rule同正常打真係差好遠
wiki rule好撚刺激
冇裝衣避招/生命值硬接 又冇拘束同炮down打頭
再加上著冰雞裝食一招藍火就冇既感覺好過癮

想問下咩外觀

咩係glt？

個閪台階
希望３月隻RISE會有返以前超特咁一個大平地可以同隻怪公平d咁打

果件耐火衣黎 不過剩係三階段無轉身衣果陣著黎呃下自己

Gay Lo Team

pc mod

PS4 黑龍處女
#ZvC 2f4X uDWr
求carry

原來係pc thanks

呢幾日我都挑戰緊 而家練到PHASE 3前都可以TA RULE打
不過通常第2階段就姣婆守唔到寡想著衫上機槍射鳩佢

第三階段而家仲諗緊點處理 放屎個頻率勁高又係咁轉mode都唔知企邊好
之前打左段 12分鐘就入phase3 硬係比佢拖到25分鐘至先場

估唔到olay要出聲明表示無得再提升

入唔到過左？

佢呢下失衡真係好仆街

有時啲閪嘅連技真係仆街

我個位唔係個台階其實肯定唔會中

大回去左手邊 咪無事

9唔撚搭8

打點問題
太刀正常都係左收右

台階=垃圾

比台階害死唔少次

黑龍街場勝率係0

當佢企起身出s型火
太刀撚滿心歡喜篤落去兜頭
但係篤左落身trigger佢泰山壓頂

原來就係佢！煩撚過唐僧

泰山壓頂都未最仆街，搖撚準備咁出扇形火接你落地先正

option>R1>下掣>O>O

試過係機關槍上面中扇形火

11點玩到依家贏0場

啱啱試完
基本上貓親都係扇形火
上機關槍中扇形火
上完車落嚟中扇形火
衣裝用完中招落地中扇形火

咩武
近戰其實好少trigger到呢招
一出就係瘋狂打頭位

斬斧上車流咋
頭先街場見到有條友企錯位燒死咗

一係練自己打 一係搵人帶
你街場一定係自己打唔贏 廢廢地搏有人carry果種人 四個渣流攤一人一貓好快玩完 你打全日都未必過到一場

我咁講一句就可以腦補咁多嘢ching都幾勁
我自己打齊一套裝先入街場
只係自己一個打好寡, 想同吓人一齊打Boss級龍啫
我雖然唔係勁有時都會貓
但未去到要求人Carry先過到嘅
係冇諗過勝率咁低

俾FD CARRY左3場黑龍
依家反而係缺D金獅心,爐心殼
未練返夠打呢代既激獅俾佢拍到好似波咁

金獅只要記熟有邊幾招大硬直就唔難打

我渣大劍,打呢類郁得勁快既真係好痛苦
頭先雷左場街人,貓左2獲
拍地電爪呢招第一次見無反應到貓左

貓多幾次就識打

呢代D BOSS級係幾好玩
個動作正常左好多

都係覺得超特好玩啲 喺平地度打

因為冇台階

其實黑龍好玩㗎
不過輸就可能道具消耗大d囉 蝕秘藥

試過連續三下扇形火，三個不同方向，避到兩個，避唔到第三下，擺明係要貓𨳊你

梳 訓著咗
未過到 今晚再求carry

Keep住種野

我就麻麻地黑龍, 個打法好多都係引扇火幾單一下, 企近d比佢吐啖又要行番走

單挑黑龍差唔多用盡時間點先可以快啲

大劍打唔到頭

呢個時候就要上youtube抄功課

超特有風格，平衡得返條龍個難度
如果拎超特d龍入mhw真係俾你10貓都未必嬴到

黑龍一般玩家俾d耐性都贏到

超特就好多玩家要放棄立回靠定番

可能係高手眼中兩者難度差唔多，風格同主動技的令獵人上限高左，所有龍設計得唔合理都可以，但同時代表玩家要俾更多時間做功課，更好天份去發揮

另外台階同斜波係個好設計黎，武器動作因此而多樣化，只係有d人玩死唔需要利用地形既武器先會覺得係糞設，講真台階害得你幾多次，奶左野笑下咪算

打慣左mhwi d弱智龍要打超特真係會喊出嚟

有野想問，因為我mhw係新玩無耐，
第一個技應該用乜好？
舊時係用迅龍出真彈節，依家用黑龍唔洗再出迅龍，咁應該用咩好

笑唔出

有啲位台階對太刀是好東西
段差氣刃好高DPS 多人又儲到騎乘值
但有時影響走位就真係

好多武器台階都勁
olay長期標明非段差

四腳爬緊果陣係咁出車或者蓄力大火球fade away真係1 d辦法都無剩係可以睇佢表演連軟化都打唔到

9up:反動？

建議睇aris 大劍 佢玩ta wiki都爆2次頭
不過要識得引招

唔係純段差TA基本上好少用到 一定係俾佢KICK到/搞鳩嘅機率高好多 多人冇點玩單人唔會騎

之前刷Juno re咗千9幾場 台階應該佔>25% 閒閒地都搞咗我幾百場
一啲例子
有個位係可以用段差開刃嘅 後面嗰啲唔關台階事 係好撚bug

攻5

juno個場特登整條大台階響正中間分開玩9人

啱啱睇完特登喺佢面前邑邑樣樣引佢出扇火

其實台階唔完全垃圾
但係啲擺位
你擺去邊邊位我理得你台階定電梯ar 想玩段差就自己引過去

屌 好多我都試過
Juno個場又係閪咗啲嘅

加埋撞牆，2發拘束，攻城器down ，一定爆到嘅

要摸海綿大嬸支炮

寂寞怨婦又性騷擾綿妹

係大奶奶

新手比黑龍打撚到仆街 點算

海綿夜叉日日扮零仔比Emma進入無人講？

只能夠咁講，會好似你咁勤去ta，閪場照硬食既響玩家群入面0.1%都唔知有冇

你既心聲，三太子就算聽到，應該都唔會理

打多啲

唔求二破頭既話雙足mode洗腳 四腳mode企頭前等發呆咬
三階段等扇形火打頭或者怒後三連蓄力火球打胸

咁打慢但算係安全

感謝

佢標明應該係因為段差大劍威過一排 但呢個打法無咩觀賞性同埋太過腦死 我之前唔睇大劍片就係咁解 直到我見到Olay

搵人carry

唔好出黎害人啦

#8FD Mn6z RZLR
黑龍處女

屙完屎返黎多咗咁多人好感動

你就係三貓夏洛特？

梳

企開啲奶共港嬸
唔好扮熟啦

我....都係留返係上面好啲？

你套裝防未升爆，火耐有啲低,要用火耐珠

Ok

唉屌

多謝咁多位巴打

係咪過左呀，我就返到，可以carry 埋我嘛

你重未過？

未呀，呢幾日自己都有啲野忙，唔得閒online

都唔係既, MHR個新地圖見到個戰鬥區域係一大片平地同好少台階, 玩起黎應該絕對舒服
4代因為高低差第一次面世所以新地圖有好多高低差好多台階結果負皮不斷, 所以X代既新同重製舊地圖都已少左好多台階了. 但到W佢又要強調自己地圖整得好勁就整左個史上最複雜最糞既古樹森林今次MHR佢終於識諗將地圖既戰鬥同探索地區分開, 咁就打得開心又可以探索得開心

裝體力珠抗火珠炮術珠入去搬炮彈,過到單人後,繼續做搬運師搵大神帶

用拔刀大劍，耐冰3加護5都比隻冰咒打撚死

攻擊頻率真係太完啦

#fRM wBu4 nFmA PS4場
有冇巴打可幫打歷戰王冰雞 想整粒耳塞5

我用end game裝都打唔贏極貝 啲風煩到次次黃道隕石落嚟又冇石擋

Sor
第一次唔係做奶打黑龍就三貓

係咪有團 carry

又無哂啲餐券

試過幾次咁死 之後每次一上車就移去舊石後面

我都試過 以為架車快過啲火

放哂煙都照噴9我

重有冇處要過
好耐冇打過

黑龍活動處可以嗎？

練ff跳

咩武?
睇下youtube幫唔幫到你

重打緊？

Code ?

PC 深夜無聊玩下
Ncm!mvx!&!@$

打緊街場咋

off 了，thanks bro

有冇處要幫？

我都想要張冰呪龍卷

岩岩打哂所有活動票
Mhw應該暫時都告一段落
唯一遺憾就係黑龍打唔入10分

轉玩下其他驚先

太刀 一陣再試下

太刀打呢隻都算係咁 可以係咁見切啲閪招

極貝本身唔難打 係煩在啲風

得4區先要控住啲風姐 123區唔算太大問題
太刀軟化個吓咁多hit 最多咪著衣裝上頭軟2次 一定會仇恨你
有信心咪兜割個頭囉

岩岩出果陣時都係街場唔夠輸出
但成隊都識FF跳 依家諗番都覺得好過癮

用end game裝end game重弩鳩射貫通3好易過

用腦不用.......

FF跳避扇火 點睇

出風基本咪向外碌再返去原位 或者貪下刀再袈裟加碌
2,4區多數射石整嬲先 平時有需要咪打頭/兜頭整嬲囉
玩得熟其實出風都係登龍點黎

架仔上位片

打完一次就唔想再打, 垃圾怪

新手玩輕弩貫通彈既
岩岩配左套齊天衣玩精神抖擻5 ， 想問如果玩精抖係咪要玩4個裝填輔助，一路行一路上彈？

好大波, 你個人比龍壓係地見到

都要識睇預時間避招，下下用盾擋都會死

一定有E

個風冇得選擇下既情況仲可以拎黎開刃

我都覺得 MHR 4人+4貓 + 1~2條龍,
咁多戰鬥單位 (再加上機能所限) , 應該無乜條件玩到複雜地型

砲術珠?

話唔定
每把弩射每種彈裝每種部件個修正都唔同
一般黎講 你會想推到裝填速度普通(=走填) 反動小

某幾把弩射某幾種彈會放棄走填換DPS
可以睇多啲TA睇下人地點配裝

呢件係咩外觀好j過爛閪

砲手珠

有冇條件都好都唔想玩d複雜地型
d地型一開始玩可能好有新鮮感, 但如果問d玩耐少少/深刷既, 起碼MR500以上果d應該大部分人都會答比塊平地佢地打會仲好玩

係古代樹打鋼龍

唯一遺憾就係無攻2

其實我意思唔係要地形有幾複雜
而係一條斜波一個台階，幾乎已經成為標準配置
呢代已經融入左地形招式作為武器特式，去區分唔同武器種類既玩法

而偏偏為左多人用，呢d地形招往往係技術中游最大群玩家容易派生出黎而且效率相對高，即係技術要求唔高，但性能同使用感受好，俾到最多人數既一群人有輔助效果，eg，兵長斬，滑波鎚，冇左呢d地形，其實係多人唔爽多過有人爽

當然mhr有冇配合地形既招未知，當然佢可以完全依賴已知既翔蟲派生，但係當所有武器都翔蟲派生高低差既招式，同質化既問題又會出現

我唔係講緊要古代樹呢d複雜地形，而係至少係mhwi，台階，斜坡依然鐘意既人會多過果班專注ta既一個兜割miss左就re既人，因為現在隻game就係咁set，有地形落差但同時有易上手功能又強既地形落差招式，冇負皮不斷呢回事

梳，我fd叫我裝，新玩無耐記錯左名

我覺得最主要係佢個台階 / 斜波嘅操作手法太 on9 啫,
喺台階上面碌 = 跳起
你老味, 我碌都係想避招啫,
你跳起個硬直時間仲長過我慢慢行落去

左右可以碌 係唔會想避嗰陣向前吧

有啲位一係食招, 一係焗你向某一個方向碌,
如果咁啱一定要向台階碌的話, 一碌就等於跳
打雷狼刷珠時試得多

mod 前面幾頁貼過

係無可避免，但不論爬台階定跳台階，個碌既無敵時間依然會生效好似仲有延長，帶到落段差派生動作，但如果你真係唔鐘意段差派生動作既話，ta咪返鬥技場

但碌同跳台階個距離同時間都唔同,
碌個動作好快完成,
跳台階就好似天外飛仙咁慢慢滯空,
有好多時啲招未打到黎之前可以用碌黎拉距離立即反擊,
跳台階就做唔到, 可能仲睇住佢喺空中中招添

Ps4用家唯有用返爛閪

4代地圖真係負皮不斷bo遺跡同火山亂葬崗 冰海大斜坡呢d都係比人屌得好多既地圖. 到左W因為引入左斜坡攻擊對某D武器有用個評價先有改變, 記得當初W發售冇耐果陣個post都有唔少人讚兵長斬同槌大陀螺好玩, 我都覺得某d環境團戰用落係幾爽, 特別係著轉身鐵衣就可以瘋狂無腦滑斬. 我自己就雙刀比較玩得多少少, 我就極討厭兵長斬, 佢討厭既地方就係強迫你去滑即使你無意都好, 特別最常用既小陀螺一用就即刻滑搞到輸出同走位亂哂, 斜坡攻擊明明就係為左方便玩家令玩法更多元而家就變左係強迫玩家出技.
呢度以外出面特別係比較深玩既論壇, 以我觀察都係對斜坡台階偏向負面. 睇過話要犧牲4級珠位黎出一粒防滑珠呢度既社群唔清楚可能要投下票先知但無論如何MHR暫時睇咁多平地應該就會少左呢類問題

比台階累死過n次

聚閪之地 珊瑚地 大錘
玩完仲對斜坡有好感算你贏

今代斜坡台階無咩嘢 我覺得我無玩壞手既問題
前個幾代平地多根本唔洗理走位 走到邊到一尻樣
但係我自己一向好注重走位 斜坡台階熟晒 根本好好用
仲有無台階斜坡 其他武器點騎成

其實講黎講去都係指明唔會淨係得負面

落台階會有一個空中派生，呢個派生斷招計會強過拔刀攻擊，滯空時間俾玩家決定用唔用，ok你覺得慢

咁好似呢個情景咁，上台階又會俾你快左，又點計

另一個情況冇利用到上台階既無敵時間，但一樣可以快左派生，同達成其他效果

其實我明最後又會拖返落之前唔想磨刀，唔想亂節奏之類既問題度

但點解人地要set隻game咁多淋審野先，就係想你每場打有變化丫麻，磨刀，食藥，落石，天然陷阱，體型大細，地形唔同，都係想個狩獵過程有變化

我明點解有d ta玩家會追求每次相同既情景，好似格game咁就最好，對我黎講體形問題先係最撚煩，冰咒龍王空中噴冰環轉身果下，體型係中等既永遠要我補一步先打到2解落頭，體型係大既甚至佢轉身會偏到人物係個冰環第2圈果度

如果佢個台階只係有負面效果淨係撚玩家，我唔會咁講野，但的確佢現在唔會淨係負面加上確實有變數既狩獵對大眾玩家有多少少吸引力，隻game唔會淨係想面對hardcore player

而且ta最主要都係同人比較以得知自己程度，至少我自己有時間時偶然打下就算，都只係為得知自己仲係咩程度落後左幾多，所以當大家面對既變數同場地條件一樣時，大家都有台階時，個台階會唔會變得咁緊要？不致命既失誤仲係咪咁緊要？我睇人地直播，好少可會一招miss即刻re，當然每個人方式唔同，我就更傾向有個整體時間好過只有一次半次既最佳時間

隻game發展到後期，某d ta方式的確開始有躁左，好似黑龍淨係引扇形火，其實淨係想個時間靚，冇咩立回野睇

所以我就係講緊佢個操作手法 on9,
換一換個輸入手法,
例如想碌時可以按 XX 掣黎碌,
想跳時可以按 YY 掣黎跳,
咁就唔會攪亂

不過又講返, MHW 真係有好多 on9 嘅輸入組合
例如盾斧, 斧mode 時超解 = 〇+▲
但二解想上超解時要按〇, 按左〇+▲反而當你輸入唔成功
雙刀鬼人突進連斬 拔刀按〇, 收刀時要按▲

降唔到佢冰纏Lv點防都無用，但其實佢啲招好易避

係，好多都係企定定等你打

兵長斬動作其實幾正 但係多數打落啲硬肉唔夠爽
滑波鎚就真係幾爽嘅
利申唔熟依2把

HR40正常夠唔夠打ff14果個特別任 打左半日都過唔到

古代樹我玩咗千幾個鐘都未認得晒啲路

去冰原求其執一套裝都輕鬆打

如果無冰原呢

冰原啲裝比世界高防同高攻
打起上嚟會易好多
但世界啲裝其實都夠打
只係容錯率低
如果你摸熟隻狗啲動作就輕鬆好多
唔識教你 但依啲真係睇熟練度
打得多就識打
如果都唔得
直接開救難或者係到搵巴打幫手都得

兵長斬動作係正, 但問題係唔可以迫人滑迫人用, 特別係佢滑到d走位錯哂
所以而家MHR就將兵長斬做左其中一個翔蟲技, 你想用就可以消耗一次翔蟲黎用想爽就爽

正式棄MHW斷斷續續玩左三年，都有d唔捨得

各位Rise/WII再見
多謝carry我既咁多位同no tk既團友

超人棄

自己打可能會好啲

我諗得hardcore玩家同玩ta既人先會想冇呢類野
對佔大部份既casual 玩家可以根本就唔會想拎走呢啲野
唔通到2020 仲係得一大塊平地既地圖俾人咩

終於齊黑龍裝
用赤龍水輕弩,應該打徹甲3定徹甲2好?一次帶得30粒果實去合,好似唔係好夠用咁既,我見人地射極都有,但我射一陣就無曬彈

一粒果實好似唔止一粒彈

過到了兩次都要29分先打得死

兩粒

睇你打乜
90%龍射哂都差唔多捉得

咁應該射徹2定3好，新玩2個禮拜，一粒炮術珠都無，裝就整曬，係爭果5lv炮術

除非有速射徹2 否則都係射徹3

赤龍水弩就係速射2,但我無炮術珠徹3傷害同人比爭好多

咁呢個唔關徹2定徹3事

第二段又無得話on9
始終唔同動作可以派生唔同招 係mh動作系統嘅核心

所以話MHR個新地圖整得好聰明既就係話同一個地圖將戰鬥同探索地區分開
戰鬥地區塊地好平但同時探索地區就好複雜好多山爬, 2種玩家都玩得開心

點解斧mode要走去超解

咁樣會好麻煩同無乜挑戰, 一個好既獵人係應該無論咩地型都應該應負到

唔係講緊派生,
係講緊按鍵嘅輸入手法唔統一

其實佢係有個邏輯係度，斧模式三角圈俾你出超解，係一個特殊指令，只有某d情況下可以派生，意在可以跳過1＋2解，如果任何情況你都可以用三角圈出超解，咁代表你能夠係1解時取消出超解，入左1，2，高解mode只能夠以佢全套方式做，可能你未玩過以前既盾斧，1＋2＋高解其實係一套最基本既連技系統黎，唔係當你三角圈輸入錯誤，而係三角圈本身只能夠從靜止，敲擊，縱斬呢3個技度派生出黎

至於鬼人突進就關收刀只能以特地方式拔刀呢樣野事

1解去超解都係〇+▲
唯獨是 2解去超解係〇
我經常喺細down 果陣上瓶 > 1解 > 高解, (尤其是 MHW時期用得最多)
有陣時企位靚, 覺得 1解完可以接多個 2解先再去高解,
照按〇+▲的話, 本身嘅高解就變左上撈
如果設定係〇+▲ 或者 〇 都可以的話, 都叫合理啲丫

講開又講,
超解去高解要按 後+▲ 又係好唔 user friendly,
本身超解/高解可以容許角度左右轉 15度左右,
有時按住左/右想佢轉向,
加上個鏡頭未必一定係喺正後方,
就可能會失敗出左超解全部瓶無晒
喺 YT 有時見啲日本仔急起上黎都會失手
點解唔可以就咁按▲呢, 又唔係按鍵唔夠
三太子有講過芒亨係想用簡單嘅輸入手法就做到華麗嘅攻擊,
但偏偏用呢啲唔直觀嘅手法去玩鳩人

當初就係多人話得平地好悶
先至出現台階呢樣野
等環境更接近自然
同埋打既時候唔會咁單調

而家就變左班TA撚想打公式
所以唔想要台階
發神經啦

Agger

我覺得最主要原因係防止玩家可以長期企高位屈龍

Juno個場都好自然咁分開兩段 係咪咁

佢哋想打公式咪屈返鬥技場都囉

唔好出啲屎Q破壞我嘅遊戲體驗

齊左黑龍武之後 有邊件冥赤武有機會有用？

打齊黑龍武同裝可以endgame啦

試過晒 除非打煌黑龍 全部都係垃圾

輕重弩都仲用得

依家有冇人打ps4

mhr大劍有真蓄 唔洗重練了

好想要返風格
有風格個上限就會高左,條龍就可以SET得再誇張D
好掛住班超特

又可以期待olay大神新片

把把武器都用翔蟲飛 唔洗蟲棍都可以玩空戰

勇氣玩撚哂

武士道彈爆燼滅刃，真係好似格劍咁好正

勇氣重弩

想問下pc 既mod 多唔多唔同龍打

有d 想買 pc 版， keep 住有新龍打

屌
爆完黑龍頭準備任斬
有條撚樣射拘束彈浪費哂
仲要Phase 3玩炮彈貓埋最後一下

mod果啲唔算新龍啦
都係同一個骨架 改下啲傷害特效咁

但如果打煌黑應該用㶷輝仲好 ？

垃圾game

此驚已死

勇氣大劍

大佬你咁都貓

emma:有冇小妹驅走呢度d酸臭味

港姐小妹幫到你

你都成陣姥姥除

俾我簡寧願要毒撚酸縮除都唔要和興白花油浸宮鼻味

勇氣d技正但個納刀無敵真係太op失衡
武士個回避都係op所以rise你見佢雙刀其中一個要翔蟲技就係武士個回避斬, 由無成本任出變左CD技就知其實武士係過強

留翻鍊金風格都好

屌丫，個個都偽毒黎，一晚現哂形

Glt 4py6 YyDe pHEj

glt反偽毒拒絕被厄蝦條純真小妹halloween閏密party

4py6 YyDe pHEj

個個都係現充

pc有冇場 打左幾日街場歷戰王冰咒 都係岩岩先過到一場
求carry

求carry
Da8bXj7QGz=!

無左了?

ps4
求冰7獄狼
瘴7屍套黑轟

其實唔關事 垃圾game冇野打

有入glt

??

歷戰王溟波龍 3‘39“65

是不是反偽毒拒絕被厄蝦條純真小妹halloween閏密party
我是joe

其實潛伏有乜鳩野用

sorry巴打 見咁耐冇人入 我就搵返街場打了

過到未？我依家都可以打

過左喇 仲刷哂成套裝同埋升埋2粒護石
聽日應該都要上黎求救煌黑龍同黑龍

傷害從來都唔係TA首選既野，反而係要點樣控隻龍入自己既節奏
用潛伏，咁一個煙彈可以入消失狀態
咁下一次打落去就會觸法到溟波原地鳩叫，所以佢係會配耳塞
個時間就可以打個真蓄出黎，因為潛伏係唔會有咩狀態值
咁就可以不斷loop煙彈真蓄三，倒地/流口水
佩服Olay可以將所有野計到咁準

由太刀轉玩蟲棍
好似3310轉用12pro咁

強化射擊閃佢落地個下

真，閃光彈呢下真係好正

而家係咪可以送人嘢？勁多人喺quest送嘢畀我但係我唔識回禮

閃光彈果下J出血

呢吓好多人都有用過，太刀都有

淨係可以送消耗品
我由P2G已經見有

以前係唔記得R幾以下都送得 但係而家唔識按

咪道具袋->送->人名，數量

多謝巴打 陣間試下先

太刀賤過地底泥
金字塔最底層

黑龍防裝 配 冥赤水輕弩 玩水冷
點配？
有冇大神教下

你唔識用姐

【雙方團隊的共同戰線】點拎到
上網睇完跟住打都冇

街場冰咒穩撚到
拎雙刀企到遠一遠扮打鳩轉都0貓過

勝率暫時80%

有冇巴打睇過

咩意思

赤龍5件最大力㗎喇

做哂自由仼都係銀CLEAR
係咪鬥技場仼未做哂？
有冇得睇欠邊隻

你對太刀有咩意見

企camp企2分鐘再落場都打得快過太刀

想問下開花票宜家係咪冇得拎?

等春祭活動

見到多左好多活動任,有冇邊D要打左先?

黑龍？
定係你想刷龍脈炭定係冰咒歷戰王

D 特別活動裝

特別活動嘅裝幾乎無實際用途

之後仲有冇更新？想放game了

放都冇人收啦

村畢業任帶兩隻隨從狗都打唔贏
點算好

你farm左套怨虎裝出黎先會易打好多

之前打完金c子就停左

而家打到煌黑龍過唔到

有冇大哥教我點用平民裝過

Me時裝達人

最簡單唔係貫通+不屈咩

有冇裝指教下，我打左四個鐘都唔掂

你係咩原因過唔到先 唔夠屬性輸出？

其實活動d衫好似冇咩搭配性
同其他衫好難襯 同埋都幾樣衰
例如之前熱情套比堅尼淺藍色果d位轉唔到色
搞到同其他外觀完全唔夾
最on9係活動套衫係同接待員果套唔同
好似之前旗袍 套風火輪相比之下勁柒

都有，係咁死

我要比堅尼！！！

用咩武器

大劍，因為我想慢慢部位破壞執下一件執下一件，就算輸左都可以做煌黑裝...
點知咩都破壞唔到...

我都未過到，反而係咁入黑龍前果個煌黑龍調查打料

但係打左料，都見唔到煌黑d裝

黑龍特別任係咪易打啲
可以死5次個個

大劍第一次打好易比佢恰仲要灌唔到屬
可以用霜刃冰牙龍把劍同埋冰屬lv4-6
真係過唔到就留低曲

我有喎

好似可以去呀婆到鍊粒最貴果粒玉，唔知係唔係換左呢粒先見到裝

冇哂龍人票

我會劍魚
今晚我打多兩個鐘，唔得我叫救命

懶人方法，用徹甲／貫通，帶不屈，食貓生命保險，佢開大就由佢死，之後loop

上進d就納把見得人既屬武，如果冇赤龍同金羊武，就冰魚系列貼皮工房武，推盾斧深沉霜雪，有冇屬會唔重要，推屬3，帶不屈，多d防性，慢慢磨，龍活性狀態爆角

其實煌乞好易立回，係一個好交到戲既演員，危3怪都冇佢咁就得獵人，佢出完招，數3秒，避，死數，一定最少有3秒俾你打完再避

淨係可以揀一樣，要精靈5定整備5好

驚死咪精靈5
輸出咪整備5

嚟嚟去去都係嗰啲技㗎喇
輸出技弱特 看破 攻擊 超心 挑戰者 無傷 集中
之後再睇你鍾意出咩保命技囉

大劍就用返物武開不屈啦，現在整屬武除非你好撚有愛唔係投資回報唔成比例

反正有4至5貓由佢開大就死左佢，硬斬斬死

講下大劍咩位易立回
1。地面噴環形火，企響內環邊，內環爆左行埋去拔刀斬唔理miss與否強射真蓄，環形火連碌都唔駛，冇信心碌左就拔刀斬再強蓄啦

2。跳後再5連閃電，送分招，追住佢個頭位，拔刀斬唔理miss與否再強射真蓄

3。3連追縱電，如果目標係你，有信心肩撞強蓄，冇信心就用拔刀斬pass，目標係貓，就去佢頭位一樣拔刀接強射真蓄

4。橫掃火，跑去佢頭側強射真蓄，慢左既話強蓄

以下招式冇真蓄既應對方法
5。下壓，普通碌開，重點係時刻提防，中左好易死，所以清楚佢每次招式尾既時候，都唔好進入蓄力狀態，呢個係打所有怪重要守則，我認係皇黑係呢集近戰教官亦係呢個原因，出招前置後置時間都長，係呢招下壓會懲罰亂打既人

6。搖兩下頭，向前碌

7。掃手，呢招前置太少，中左當豪俾佢

以上係火活性狀態

每個活性狀態階段佢都會飛天，飛天就all pass或者帶煙霧彈等佢落黎，飛天時如果黃眼可墮佢機，但身上冇衣裝的話唔識上會付出沉重代價，飛天有一招類似下壓，會連死獵人

之後佢會龍爆一次進入龍活性狀態
龍爆準備時間長，而響龍既正面一個真蓄位冇爆炸判定，可走過去強射真蓄

龍活性狀態會多左冰既招

8。後跳噴冰，近既直接追頭強射真蓄，冰到少少唔怕

9。飛天噴環形冰，直接去冰既中心強射真蓄，大劍吸得返

10，舉頭龍爆，同樣龍頭正前冇攻擊判定可企定強射真蓄

以上強射真蓄位你做唔到既話，多數原由係響怪物動作後置既時間，你仍未完成自己既攻擊動作，所以當龍既下一招前置時間時，你唔係自由身去追佢，留意呢一點，初初未熟打唔到強射真蓄就斬一兩刀算，切記佢出完招既後置時間完，你既攻擊動作就要完成，再準備佢下一招前置時，你既企位

大劍打呢隻極有優勢同技術養份，打多d，自己打啦

其實我諗緊儲到套煌黑裝先打黑龍

煌乞裝廢既，打佢冰咒b已經好好，再唔係炎碎校服

過左先算，我用緊冰裝

要講既都講哂，呢隻自己打得好，大劍技術會有質既飛躍，而且其實唔難

再唔係你撻一句，你想企camp過，咁今晚入黎glt

我打多晚先，都打左兩日屌佢老母

長氣講多句
佢既攻擊動作完成，你既攻擊動作亦完成的話，柒柒死玩拔刀蓄力，飛天all pass唔撞唔盛都會過

問多句如果打黑龍係咪用冰裝都得，係嘅我升埋佢

冰裝係指冰咒b/a裝?
得係得
但之後大劍會轉冰咒y
冰咒y現在可以打，但你新手裝入野團高機率炒

ic

同埋就算你著冰咒裝，不論aby都係真蓄出黎會高傷過玩拔刀

10.舉頭龍爆喺龍頭前面有攻擊判定

一把劍既距離，港姐小妹都識斬佢頸

依家先玩最難唔係裝,係點升聚魔同點打D珠返黎

全7唔洗諗升邊區，阿婆煉金咩都有

個判定應該仲短過轉屬龍爆

D護石全部都要入聚魔打料,但無人,已經升唔到,HEA玩算了

聚魔有椒鹽小妹
珠打滅日，愛阿婆
有黑龍裝，都係求粒xx加護，xx整備，1粒r11既挑2，果d濕碎啦，冇攻2咪唔上攻7，投石攻擊都正啊

黑龍武去到340至390攻，加埋紫斬，突然間比之前高左成50攻有凸，稀釋到d攻好邊際，冇咩所謂啦，ta就話姐

MR得80幾,好似未打到滅日

聚魔蒲一蒲就100啦

哪有場

你po曲有人得閒就自然有人入

呢個問題呢，唔係今日有，mhw到mhwi大大小小棄game潮十次八次，玩芒享就一定會遇到初時成班朋友話打話打，打打下得返自己

我會講，自己唔肯去面對隻怪，唔會建立到自己既人際關系同你一齊打

我唔單止話你，仲講緊其他一直苦於冇人一齊打既巴打

如果你一定要入人地場陪你打，或者自己開左一定要叫救難，自己唔想單獨面對隻怪，咁我地幫極有限，你地自己既遊戲壽命都唔會長，玩百零個鐘叫刷過叫對得住隻game錢就算啦

因為就算我俾曲你，入到黎你自己開，又叫救難，咁我想陪打唔通由我去等你打完俾我join?????

我幾乎所有朋友，呢度識，街場識，game8識都係開個任自己打住先等人入，d人見到我咁柒都要單獨面對隻怪，咁睇唔過眼自然會幫，幫幫下就識左

你要人開俾你打，你又唔係carry，即係要人地配合你，社交上都係咁啦，一見面就有需求，一次半次囉

你開又要開救難，full鳩左要人等，又係人地配合你，咁咪又一次半次囉

只有自己主動去幫手入人地任，將自己既需求擺埋一邊先，或者自己開任，打開度大門歡迎人黎一齊打，咁先會聯結到其他人

最典型聚魔求怪，你求完人，自己有冇起返3個lv7去幫人開怪?

現在係少左人，但絕對唔會悲觀到要打既時間冇場，即使係xx都會有日本仔救濟場，我地現時會開glt，他朝glt都唔知淨幾多人，都係果句素材易得隊友難求，有時間去game8搵下場，你抵得諗既自然會有人add psn，到時唔驚冇fd打

時間定係距離

教練今日好多訓示

距離

耐屬配轉禍都唔錯

過返嚟XX未

我成個mhwib都係單機
主線刷素材ta都係單機
其實單機都幾好玩，係毒左d
毒到懶得上黎搵人

係咩 嗰下要碌或者肩撞先得喎

又打essay

唔試了，你經驗老到d我錯

大把game未攪，點排都輪唔到xx啦

教練做埋精神指導

你係咪記錯左 我先係小妹wo

你搲開條褲睇下？有jj嘅

撳錯掣添

爭5秒

有冇人同小弟一齊打下9hea活動任
一個人好悶

MHWI我會留守
就算去咗MHR都會過返嚟
同埋我未必玩MHR 除非任記出新機

妹?邊度妹啊?打開條褲望吓先啦
有鳩架

呢到啲毒撚真係好痴線 一見到小妹就除人地條褲

每日一推

我屌九佢，我決定逃課用重弩

咪solo打囉 當練吓技術

有鳩小妹

想問，徹3單機可唔可以無腦過極貝？

大家一齊停留係11分啦

成班假小妹
搞到我呢個真小妹聲都唔敢出

G持
散三先係最強近戰
唔落盾開火事=真男人

唔知MHR會優化成點, 近排玩薩爾達無雙d fps. .... 玩咗一陣就頂唔順 , switch真係要出新機

如果出既次序調轉會好好多
MHW都出左幾年，個畫面一下downgrade落MHR好有感覺

芒享已死
我是來推po的

ps4 打鳩野極貝，樹精之類
4zyp mTXn eLhy

點解自由任清晒都未黃名？

黃名係打MR200嗰個任喎

mr200左好耐，咩任

要打到達人煙改，強打衣裝改，轉身衣裝改先有200mr個任

岩岩先發現冇達人煙

Glt 7zrk G6Wr wPDN

求黑龍 奶媽

達人2係咪易出咗，呢兩日出咗3粒

唔係 只係通常連住出啫

你搶曬啲人走

想問下係咪有4件黑龍傳說就唔洗用體力增強?

係
體力耐力200+真利刃

無聊打下黑龍救援,
街場而家係咪興鳩射滅龍石覺得自己好威威?
企好晒位等佢送頭,
點知實有人射到佢鳩都縮埋,
P1已經試左好幾次

其實有石係咪可以無要限尻縮

係但個鳩縮短過好幾種攻擊既硬直

同埋兩粒石出一個硬直，硬直期間鎖動畫，被石再射中唔當

即係話不斷射只係俾機會佢係咁roll d短招打鳩獵人

理想既用法係被壓制用黎打斷佢既追擊

或者一個大硬直之後剛好出呢個鳩縮俾隊友用靚招打，但射石人既準度要高之餘，隊友都要識配合，多數靠運

我記得有位巴打又係鍾意勁射同佢打打到躁

可以咁講
但如果你入場後由其他裝換黑龍裝就會冇體3
除非換裝後貓

其實唔識打黑龍咪邊打邊學囉，係要狂射石等人地覺得你識打只會令人覺得你on9

其實得幾個情況有機會用
扇形火有人準備做燒豬
隊友被拘束
上車條斬斧就死

Phase 3 360度火就真係唔知用唔用
識避就劈得好開心
唔識就一嘢死哂都得

360寧願睇隊友血好過, 未滿就幫佢食滿
非藍火有一定防禦滿血中左都唔會死
咁都死證明佢防唔夠咁執生

Stock 4下，每下要25秒回

#Jbp 7ZMs eR6B
白金之旅

今站 大金猛牛龍
下一站 大金浮眠龍

冰咒龍果招原地向地下噴冰咪可以係兩層冰之間避開

唔知點解有一半機會照中招有無方法可以易避d

好似有2種範圍,
闊嘅企定定都無事,
窄嘅要碌先避到,
我通常企第2行一碌入去就打到頭,
所以唔肯定

大技果招我會跳出去佢攻擊範圍，但係會有成分鐘打唔到佢

細技果招近排想zip入去扑佢，見街場好多人都做到，我自己就多數唔得

#Jbp 7ZMs eR6B
白金之旅

目標任務：粗暴的另類搖滾

今站 大金猛牛龍
下一站 大金浮眠龍

大技同細都係企出少少等
就可以行入去係咁扑

不過係有少少難睇，個hitbox做得唔算好好，有時明明睇落企係中間都中招，練多啲就捉到

試過特登拉到鳥瞰式咁睇,都好難避

唔好意思 我代emma向你地道歉

隻黑龍成日打打吓走咗位好撚煩

邊個emma呀 係咁講野嘅

66GE QRvk CEPY
白金之旅

目標任務：粗暴的另類搖滾

今站 大金猛牛龍
下一站 大金浮眠龍

66GE QRvk CEPY
白金之旅

目標任務：粗暴的另類搖滾
由於得返猛牛龍我需要 其他大細都齊啦 打完猛牛龍我會任務退出。
其他都有需要麻煩出句聲。

今站 大金猛牛龍
下一站 大金浮眠龍

終於得閒玩
仲未破到黑龍處

想破處可以入嚟

侵輸緊真係冇心機打機

諗吓侵輸咗 下一步點做
佢輸唔等於我哋都輸

有無大佬帶破黑龍處

唔入點破

入左了
巴打可唔可以帶埋我打冰况

點搞

我PC

巴打Ps4 定PC?

有沒PS4,打咩都得

想打歷戰冰雞

打!打佢全家!

Code?

763X JzNR tHxd

你的未來唔係biden唔係trump決定
你的未來由你決定

巴打 Carry 我好weak

開機join ok？

我都唔夠打,我地磨一晚

快,靠你了,我地fail左8次了

正

而家幾人

點解冇生命保險貓飯食

好多 差14個就爆 要入要快

我都想食,食左持久力

我指冰雞team full未，開緊

未 差一個

就差你

入左code loading

爬上黎果下俾佢秒左

Biden is old is weak

弓巴打有冇近武，見你一下幾乎即死

沒有,我上體力吧

三個應該打唔到，走先，下次再玩過

下次再打

好,感謝幫忙

有無PC大佬帶黑龍啊

放低CODE
依家開驚

p6@a NE!J ?Ae+

QcMy FJXm K-bX
Sorry 入呢個ㄚ 上面full 左

唔該晒啊

差5分鐘超時

我打完黑龍..

好似煌黑裝好d，最少打咩都可以

黑龍裝打唔返黑龍

黑龍裝打唔返黑龍？

可能珠唔夠齊

15珠位 自帶200體力同氣 有真利刃
打唔返黑龍
咁你本身點打？

耐火唔夠

做到咁, 睇個款即係擺到明下個小update (Ver.15.3?) 之後就唔會再 update,
MHW 正式玩完

下年3月都MHR, 其實都唔遠既

咁講混裝既啫
黑龍4件+爛輝腳 出耐火3都好似有20火耐
冇咁易俾黑龍秒

唔打全7既話樹7係咪冇用
升攻升會升客製升回血都唔洗要佢/有替代

咁我打返爛輝腳先..

弓巴無體3？

PS4夜晚有冇黑龍場
打左4~5晚街人場先羸得2次

有

黑龍裝
但我太弱

放工返屋企 8點睇下有冇人開場先

Olay又有野玩了

我又 join得唔得

咁應該ok咖bo
無升防？

最多食個大屬耐
煌黑裝輸出差好遠唔會咁玩

黑龍4件+金羊腳咪夠

升爆了，是不是要耐冰

塞爆耐冰3
加耐寒衣裝 轉身衣裝輪流着

同埋大技一定要練點避 如果唔係一下秒

Glt 4jmn nzK6 6yDE

PS4 鳩打團
6RDH Rap3 XJtz

轉GLT
4jmn nzK6 6yDE

有冇巴打一齊打黑龍？差兩個人 利申唔勁

3yED iGPA QidD

有冇黑龍場丫

完埋依場入

我地去咗樓上巴打個場 一齊嚟啦

PC
c3@uTKeT!2LA
有咩要幫手打就入黎講聲
無既話我就刷大小金
想一齊刷都可以

搵唔到4jmn嗰個

我也進了,我是joe
黑龍果D我不夠打不雷了
去打下垃圾活動算

岩岩入咗

黑龍打眼

我想問一樣野，如果我跑者推爆3Lv咁其實係咪可以唔洗食跑者藥，食埋跑者藥仲會唔會推上去？

封印珠出R12珠係咪機率係咪提高左
連續3鋪出，第三鋪仲要一出出3粒

係，但我就快6條9都仲未見防音II 同防風II

唔係
會

想問下打咩版本先會叫跑者藥？

點解唔開放課金集會所祭典外觀
想長keep大感謝個集會所

屌 開哂大細金比我草白金盃仲好啦

仲未過到黑龍
有無巴打幫手帶下

放code就有人

你開我可以幫手打

41歲女子銅鑼灣站月台遭非禮 警拘22歲涉案男

究竟40幾歲女人有幾大吸引力引到個嚫仔非禮佢

5件驚魂夜活動完左仲有無效

余詩曼幾歲

戴咗口罩你點分幾歲

4GzR jtpj exHm

3EiA urHy jeJX 呢個先真

是日PC
v7A3eDTa!NGv
一樣無人要幫手我就刷大小金

你俾狗拉都出到post

4#M?yfiHhvvB

感謝各位幫過黑龍

你套裝有d問題
如果打屬彈 冇主要嘅X屬性強化
同黑龍唔太啱用屬彈打

我另外得撒甲

唔洗灰心

Pc啱啱回鍋

Stracker loader都裝唔到 點搞

點樣裝唔到

今日有沒GLT?

3hXW Jmwk tHwy

似係佢個performance booster 有bug
Del咗反而入到game 仲要mod都用到

個post就快沉到落deepweb

超人棄垃圾驚

45咋

終於打到10分 遲d有時間開火場睇下衝唔衝到10分內

無聊開咗個新角色玩
想問係咪討伐過冥赤先開到煌黑個任唔記得咗

終於all clear哂所有任
討伐埋金羊
玩完

冰咒王4件加黑龍武太op 審判前打死左

都係個句
擺低曲就有成班人衝過黎幫你

@e8m7ZpFLnij

PC咩都打

到底啦仲唔推 邊有人呀

4‘03“77

2:10果下真係呆撚左

cls今鋪大陸仔想抄都一定抄唔黎

佢呢下係咁岩條龍轉頭先中到?

印象中9成招都會檸個頭去目標，佢隻貓被擊飛，一定會轉頭搵佢，但個企位好撚虛無飄渺囉cls

Finally 黑龍 太刀 Solo 十分台
之後終於可以玩下TA wiki rules了

有無人可以carry吓我打煌黑龍
想刷三隻翼合裝咋

曲終人散了

曲？

估唔到有人咁快覆
收工再放code上唻

不死斬巴打同jpo巴打都好勁，10分鐘點跟

有冇巴打幫我打聚閪之地自己技術好廢，街場入黎既人好少同埋仲要成日走場

Cls好勁

到依家都未試過唔做奶過黑龍

試下半坦斬斧

諗住試半奶片手
利申:用開雙刀同重弩

想打可以入黎 3A8c b2KR izQM

文字串無效嘅？

你入多次

入過，對咗，無打錯字

其實想問code係指咩steam?
我知我好on9,希望大家屌細力d

你pc?

係

我PS4

唔緊要啦咁

集會所號碼

你燈親人喇

巴打有冇唔係歷戰嘅斬龍

垃圾驚是無人搶1001

冇人開新po了

有冇人幫我狂打聚閪之地？
6#AF pNwx L47i

PC?

係呀